Di-ni-ka-hna-wa-do-hi-ye-no ge-sv ga-go i-lv-hi-yu hi-a nu-we-se-lo-i, A-que-tsi ni-hi go-hi i-ga s-qua-de-hv-si?  A-le na-s-quo hi-a; a-yv Tsi-ga-yv-li-ge ge-se-s-di, na-s-gi-no na A-ya-tsi ge-se-s-di?
